點睇一拳超人作者one同依家既王道漫畫

當初睇完新版一拳超人覺得OK
無聊想睇下之後有咩劇情
初時覺得畫功咁垃圾會睇得好辛苦

而事實上我認為one 筆下既一拳超人更優秀
劇情節奏更爽快，唔係打完又打打完又打
反而係用作戰嚟描寫人物既故事

侮個角色都好鮮明
即時佢寫既主角都係你明知唔會輸
侮一篇既劇情都好新鮮好有創意
唔會有悶既感覺

而家主流既係jump既漫畫都係不停有強敵
打完一個只會有另一個更強
寫個角色出嚟就係為左同主角
就算係火影海賊王死神好多時都會寫啲差唔多既角色只係唔同時間點比主角遇上

就連啲輕喜劇都係過左頭三集就不停咁打
好似惡魔奶爸同家庭教師都變作王道作戰漫畫係未痴撚線

角色就設計得有咁獨特得咁獨特但一啲個性都無
背景就超複雜好仔細反而有啲多餘
分鏡就三尖八角畫蛇添足又睇得辛苦

縱使one 既靈能百分百同一拳超人都畫得超簡陋反而睇得輕鬆，好懷念廿年既漫畫寫故仔方式

主角已經係戰力既頂點,唔會有戰力彭漲問題
有啲敵人睇落好弱,但實際上好勁,只係主角更勁
畫風獨特,而且題材創新先受歡迎,就好似鐵血的孤兒仔一開波見主角同歷代正傳高達既性格分別大

睇下one老師啲分鏡
再睇下東京食屍鬼啲分鏡

睇下one老師啲角色
再睇下巨人同食屍鬼啲角色樣

one有心畫根本可以畫得好正常

佢畫功進步左渣
一拳超人本身就係用黎練畫功嘅

有部份畫面佢係特登畫得鳩屎d
特別係靈幻

One分鏡係高汁

西瓜就畫靚，但一畫打就on99
不過勝在人物描寫犀利，又有文學味

One版真係太核突
只接受到村田版

不過你睇睇動漫台
就知JUMP果套王道玩法而家仲有好多人受落
初初接觸漫畫既少年更加會鍾意睇

漫畫既質素你包括好多野

表達能力 畫功 分鏡 etc

One版既一拳雖然畫功未夠好，但分鏡的確係世界級

一直鍾意One版
建議可以睇埋魔界大叔真係好正

有名你叫"少年jump"
梗係比"少年"睇架啦，
而"少年"就係未來動漫市場嘅支柱嘛，

其實可以話果個歲數就需要果啲野，
好似死神頭果part, 基本上成個concep 係幽游前期+星矢十二宮，
gundam seed 直情將之前高達hit 嘅元素全部翻炒一次（戲軌，機設，人設...)

你睇過前作舊作，咪覺得佢低能鳩抄，
但係新生代第一次接觸就會覺得超正好能正，
繼而成為佢地生命中嘅經典（等如你嘅星矢，0079)

如果唔係而家3,4千蚊一隻SF ,00R 果啲搵邊個買
正如有好多人唔理幾錢都要買新雙子一樣

東京食屎狗文戲既分鏡係冇問題

係一到打鬥場面就出事

至於One 佢既分鏡係幾高質

sorry我應該講明打鬥

one版豪杰

魔性畫風

東京食屍鬼有一流劇情但係九流畫功，啲分鏡真係世界級垃圾，如果搵到好似村田咁嘅人作畫，肯定可以更紅。

畫功唔垃圾喎 係動作分鏡出事 靜態分鏡都唔係曳

食屍鬼 九流畫功? 係咪唔識分畫功定畫風?
食屍鬼畫功好靚喎

食屎鬼真係好抵睇 一頁戰鬥可以論幾分鐘 然後認番邊個打邊個

鋼鍊故仔主角唔屈 每個配角都有作用同故事先好睇
後尾福伯加巨熊打大總統型到

人物同表情都好，我好鐘意佢畫扭曲表情，但係一打就出事，1打1勉強睇得明，群毆真係睇字算，其實背景各方面一直都有進步，但係打方面真係由頭到尾都無進步，可能係我形容得誇張左同唔識欣賞，同你講聲對唔住。

分鏡係考作者用畫講故事嘅能力
One 嘅畫雖然核突
但係分鏡絕對係一線以上
上面提石田嘅喰種絕對係有道理
佢d 打鬥分鏡真係超垃圾
唔知佢打乜
你睇龍珠
雖然依家睇返畫功唔係頂級
但打鬥分鏡非常清晰不含糊